想問宜家遊行有咩用?

好心－早升級啦,政府理都唔理你

死老母啦你

我無野講

抗爭從來唔會係搞1，2次就搞掂，睇到效果，不嬲係長期作戰。